# webview_component_ios

proyecto demo con implementación de wkWebview utilizando patron arquitectonico mvc con coordinators y viewcode con la lib (snapkit), con acceso al componente desde el tipo viewController y view .